乙明有冇人走失貓？

樓下行過見到 有帶

Push

樓豬拎左佢番屋企先
之後貼街招搵主人啦

有冇正面

唔該大家，搵到主人佢話放養既

多圖